推反政府(反港復英)

其實有冇機會推反政府，雖然呢個問題好on9
但依家香港政府好廢辦事能力低 有冇聽過港人聲音？

見到依家呢個情況真係好令人心痛

要求回歸英國

英國老話要同大陸做生意因為佢哋而家都好撚窮